點解地鐵唔開架空車去中環/金鐘

以而家嘅人流，一定會迫到爆哂
如果而家係一架空車到中環 一架空車到金鐘 一架正常嘅車咁梅花間竹咁
會唔會解決到人流？

而家金鐘得返1/3位

因為港鐵配合政府

狗鐵就係想迫爆你地等你地放棄

狗鐵不嬲都仆街
上次山竹巴士全停佢都夾硬開
14年果陣又成鳩日封站等D人去唔到增援

香港鐵路有限公司
MTR Corporation Limited
主要股東 財政司司長法團（代表政府）：
股數4,434,552,207股（76.1%）